8點過後既金鐘，係屬於邊個既？

香港人既